以後除左派錢，其他可以唔駛配合

直接無視，完全唔討論，等佢地慢慢失去影響力。

當然啦，宣傳自己認同既事物，例如咩嘢值得支持，會間接打擊佢地既關注度，同時幫到同路人

例如大家想呢個post 消失，最有效既方法唔係反對，而係直接無視。

咁大家想啲咩消失呢？

政策：殺香港人，不是派錢，無視

拿，無話講政策

不過都好奇現實嚟講，會唔會有呢種做法

真正既消滅，係不動聲色，溫水煮蛙

全民化驗
呼籲捐血

唔駛理 ！＝ 唔知道